{"Agricultura": {"Culturas Permanentes": {"Abacate": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Azeitona": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Banana": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Caqui": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Erva mate": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Figo": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Goiaba": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Laranja": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Lim\u00e3o": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Mam\u00e3o": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Manga": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Maracuj\u00e1": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Marmelo": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Ma\u00e7\u00e3": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Noz": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Palmito": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "P\u00eara": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "P\u00eassego": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Tangerina": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Tungue": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Uva": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}}, "Culturas Tempor\u00e1rias": {"Abacaxi": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Alho": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Amendoim": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Arroz": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Aveia": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Batata Doce": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Batata Inglesa": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Cana de A\u00e7\u00facar": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Cebola": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Centeio": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Cevada": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Ervilha": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Fava": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Feij\u00e3o": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Fumo": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Girassol": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Linho": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Mamona": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Mandioca": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Destinada \u00e0 Colheita": null}, "Melancia": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Mel\u00e3o": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Milho": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Soja": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Sorgo": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Tomate": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Trigo": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}, "Triticale": {"Quantidade Produzida": null, "Rendimento M\u00e9dio": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null, "\u00c1rea Colhida": null, "\u00c1rea Plantada": null}}}, "Caracteriza\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio": {"Altitude": null, "Dist\u00e2ncia de Porto Alegre": null, "\u00c1rea Territorial": null}, "Comunica\u00e7\u00f5es": {"Liga\u00e7\u00f5es Internet": {"Tecnologia": {"ATM": null, "Cable Modem": null, "DTH": null, "Ethernet": null, "Fibra": null, "FR": null, "FWA": null, "HFC": null, "LTE": null, "MMDS": null, "PLC": null, "Total": null, "VSAT": null, "Wi-Fi": null, "WIMAX": null, "xDSL": null}, "Velocidade": {"0Kbps a 512Kbps": null, "12Mbps a 34Mbps": null, "2Mbps a 12Mbps": null, "512Kbps a 2Mbps": null, "Maior que 34Mbps": null, "Total": null}}, "Telefonia Fixa": {"AICE": null, "Em servi\u00e7o": null, "Individual": null, "Instalado": null, "Total": null, "TUP Cadeirante": null, "TUP TTY": null, "TUP": null}, "Terminais Telef\u00f4nicos em Servi\u00e7o": {"Acessos Individuais": null, "Acessos P\u00fablicos": null, "Total": null}, "TV a Cabo": {"Tecnologia de Acesso": {"DTH": null, "FTTH": null, "MMDS": null, "Total": null, "TVA": null, "TVC": null}}}, "Com\u00e9rcio": {"Vendas de Combust\u00edveis": {"Gasolina Automotiva": null, "\u00c1lcool Hidratado": null, "\u00d3leo Diesel": null}}, "Contabilidade Social": {"S\u00e9rie 1985 a 1998": {"PIB": null, "Valor Adicionado Bruto a Pre\u00e7os B\u00e1sicos": {"Agropecu\u00e1ria": null, "Com\u00e9rcio": null, "Demais Servi\u00e7os": null, "Ind\u00fastria": null, "Total dos Servi\u00e7os": null, "Total": null}}, "S\u00e9rie 1999 a 2001": {"Impostos": null, "PIB": null, "Valor Adicionado Bruto a Pre\u00e7os B\u00e1sicos": {"Agropecu\u00e1ria": null, "Ind\u00fastria": null, "Servi\u00e7os": {"Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica": null, "Total": null}, "Total": null}}, "S\u00e9rie 2002 em diante": {"PIB per capita": null, "PIB": {"Impostos": null, "Total": null, "Valor Adicionado Bruto a Pre\u00e7os B\u00e1sicos": {"Agropecu\u00e1ria": null, "Ind\u00fastria": null, "Servi\u00e7os": {"Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica": null, "Outros Servi\u00e7os": null}, "Total": null}}}}, "Demografia": {"Expectativa de Vida ao Nascer": null, "Mortalidade Infantil": {"Coeficiente de Mortalidade Infantil": null}, "Mortalidade": {"Faixa Et\u00e1ria": {"de 0 a 1 ano": null, "de 01 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null}, "Feminino": {"de 0 a 1 ano": null, "de 01 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null, "Total": null}, "Masculino": {"de 0 a 1 ano": null, "de 01 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null, "Total": null}, "Total": null}, "Nascidos Vivos": {"com menos de 2500 gramas": null, "Total": null}, "Popula\u00e7\u00e3o": {"Censos Demogr\u00e1ficos": {"Faixa Et\u00e1ria": {"de 00 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null, "idade ignorada": null}, "Homens": {"de 00 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null, "idade ignorada": null, "Total": null}, "Mulheres": {"de 00 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null, "idade ignorada": null, "Total": null}, "Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Estimativas Populacionais": {"Faixa Et\u00e1ria": {"de 00 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null}, "Homens": {"de 00 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null, "Total": null}, "Mulheres": {"de 00 a 04 anos": null, "de 05 a 09 anos": null, "de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 19 anos": null, "de 20 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 34 anos": null, "de 35 a 39 anos": null, "de 40 a 44 anos": null, "de 45 a 49 anos": null, "de 50 a 54 anos": null, "de 55 a 59 anos": null, "de 60 a 64 anos": null, "de 65 a 69 anos": null, "de 70 a 74 anos": null, "de 75 a 79 anos": null, "de 80 anos e mais": null, "Total": null}, "Total": null}}, "Registro Civil": {"N\u00famero de Casamentos": null, "N\u00famero de Div\u00f3rcios": null}, "Taxa de Urbaniza\u00e7\u00e3o": null}, "Domic\u00edlios Particulares Permanentes": {"Por Abastecimento de \u00c1gua": {"Outra Forma": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Po\u00e7o ou Nascente": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Rede Geral": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}}, "Por Destino do Lixo": {"Coletado": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Enterrado": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Jogado": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Outro Destino": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Queimado": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}}, "Por Tipo de Esgotamento Sanit\u00e1rio": {"Fossa Rudimentar": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Fossa S\u00e9ptica": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Outro Escoadouro": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Rede Geral de Esgoto ou Pluvial": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Rio Lago ou Mar": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Sem Banheiro ou Sanit\u00e1rio": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Vala": {"Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}}, "Rural": null, "Total": null, "Urbana": null}, "Educa\u00e7\u00e3o": {"Educa\u00e7\u00e3o Infantil": {"Fun\u00e7\u00f5es Docentes": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Matr\u00edcula Inicial": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "N\u00famero de Estabelecimentos": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}}, "Educa\u00e7\u00e3o Superior": {"Concluintes": {"Categoria Administrativa": {"Comunit\u00e1ria": null, "Estadual": null, "Federal": null, "Particular": null}, "G\u00eanero": {"Feminino": null, "Masculino": null}, "Organiza\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica": {"Centro de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica": null, "Centro Universit\u00e1rio": null, "Faculdade": null, "Universidade": null}, "Total": null}, "Cursos": {"Categoria Administrativa": {"Comunit\u00e1ria": null, "Estadual": null, "Federal": null, "Particular": null}, "Organiza\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica": {"Centro de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica": null, "Centro Universit\u00e1rio": null, "Faculdade": null, "Universidade": null}, "Total": null}, "Ingressos": {"Categoria Administrativa": {"Comunit\u00e1ria": null, "Estadual": null, "Federal": null, "Particular": null}, "G\u00eanero": {"Feminino": null, "Masculino": null}, "Organiza\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica": {"Centro de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica": null, "Centro Universit\u00e1rio": null, "Faculdade": null, "Universidade": null}, "Total": null}, "Matr\u00edculas": {"Categoria Administrativa": {"Comunit\u00e1ria": null, "Estadual": null, "Federal": null, "Particular": null}, "G\u00eanero": {"Feminino": null, "Masculino": null}, "Organiza\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica": {"Centro de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica": null, "Centro Universit\u00e1rio": null, "Faculdade": null, "Universidade": null}, "Total": null}}, "Ensino Especial": {"Fun\u00e7\u00f5es Docentes": {"Estadual": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Matr\u00edcula Inicial": {"Estadual": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "N\u00famero de Estabelecimentos": {"Estadual": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}}, "Ensino Fundamental": {"Fun\u00e7\u00f5es Docentes": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Matr\u00edcula Inicial": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "N\u00famero de Concluintes": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "N\u00famero de Estabelecimentos": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Taxa de Abandono": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Taxa de Distor\u00e7\u00e3o Idade S\u00e9rie": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}}, "Ensino Jovem Adulto": {"Fun\u00e7\u00f5es Docentes": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Matr\u00edcula Inicial": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "N\u00famero de Estabelecimentos": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}}, "Ensino M\u00e9dio": {"Fun\u00e7\u00f5es Docentes": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Matr\u00edcula Inicial": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "N\u00famero de Concluintes": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "N\u00famero de Estabelecimentos": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Taxa de Abandono": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Taxa de Aprova\u00e7\u00e3o": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Taxa de Distor\u00e7\u00e3o Idade S\u00e9rie": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}, "Taxa de Reprova\u00e7\u00e3o": {"Estadual": null, "Federal": null, "Municipal": null, "Particular": null, "Total": null}}, "Taxa de Analfabetismo": {"de Pessoas de 10 Anos ou Mais": null, "de Pessoas de 15 Anos ou Mais": null}}, "Emprego": {"N\u00famero de Estabelecimentos": {"Com V\u00ednculos Ativos": {"CNAE 2 0 Se\u00e7\u00e3o": {"01 Agricultura Pecu\u00e1ria Prod fl Pesca Aq\u00fcicultura": null, "02 Ind\u00fastrias extrativas": null, "03 Ind\u00fastrias de transforma\u00e7\u00e3o": null, "04 Eletricidade e G\u00e1s": null, "05 \u00c1gua esgoto ativ gest\u00e3o res\u00edd descontamina\u00e7\u00e3o": null, "06 Constru\u00e7\u00e3o": null, "07 Com\u00e9rcio repara\u00e7\u00e3o ve\u00edc automotor e motocic ": null, "08 Transporte armazenagem e correio": null, "09 Alojamento e alimenta\u00e7\u00e3o": null, "10 Informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o": null, "11 Ativ financ  de seguros e serv relacionados": null, "12 Atividades imobili\u00e1rias": null, "13 Ativ profissionais cient\u00edficas e t\u00e9cnicas": null, "14 Ativ adm e servi\u00e7os complementares": null, "15 Adm p\u00fablica defesa e seguridade social": null, "16 Educa\u00e7\u00e3o": null, "17 Sa\u00fade humana e servi\u00e7os sociais": null, "18 Artes cultura esporte e recrea\u00e7\u00e3o": null, "19 Outras atividades de servi\u00e7os": null, "20 Servi\u00e7os dom\u00e9sticos": null, "21 Org internac e outras inst extraterritoriais": null}, "Natureza Jur\u00eddica": {"Associa\u00e7\u00e3o P\u00fablica": null, "Associa\u00e7\u00e3oCondom\u00ednio Igreja Entidade Classista": null, "Autarquia Estadual ou Distrito Federal": null, "Autarquia Federal": null, "Autarquia Municipal": null, "Candidato Cargo Pol\u00edtico Eletivo": null, "Cart\u00f3rio": null, "Comiss\u00e3o Concilia\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via": null, "Condom\u00ednio Edif\u00edcios": null, "Constru\u00e7\u00e3o Civil Pessoa F\u00edsica": null, "Cons\u00f3rcio de Empregadores": null, "Cons\u00f3rcio Empresas": null, "Cons\u00f3rcio Simples": null, "Contribuinte Individual 07 - At\u00e9 Rais2007": null, "Contribuinte Individual com Empregado": null, "Contribuinte IndividualRural - a Partir Rais2008": null, "Cooperativa": null, "Demais Condom\u00ednios": null, "Empresa  Binacional": null, "Empresa Domiciliada no Exterior": null, "Empresa Ind de Resp Ltda Natureza Empres\u00e1ria": null, "Empresa Ind de Resp Ltda Natureza Simples": null, "Empresa Individual Imobili\u00e1ria": null, "Empresa P\u00fablica": null, "Entidade Media\u00e7\u00e3o e Arbitragem": null, "Entidade Social - a Partir Rais2008": null, "Entidade Social 07 - At\u00e9 Rais2007": null, "Filial Empr Binacional Argentino-Brasileira": null, "Filial Funda\u00e7\u00e3o Estrangeira": null, "Filial Sucursal ou Ag de Emprego Sediada Exterior": null, "Firma Mercantil Individual": null, "Fund P\u00fablica de Direito Privado Estadual ou do DF": null, "Funda\u00e7\u00e3o Domiciliada no Exterior": null, "Funda\u00e7\u00e3o Estadual ou Distrito Federal": null, "Funda\u00e7\u00e3o Federal": null, "Funda\u00e7\u00e3o Municipal": null, "Funda\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Direito Privado Municipal": null, "Fundo Investimento": null, "Fundo Privado": null, "Fundo P\u00fablico": null, "Grupo Sociedade": null, "Leiloeiro": null, "Munic\u00edpio": null, "Organiza\u00e7\u00e3o Internacional": null, "Organiza\u00e7\u00e3o Religiosa": null, "Organiza\u00e7\u00e3o Social OS": null, "Outras Institui\u00e7\u00f5es Extraterritoriais": null, "Outras Organiza\u00e7\u00f5es - Associa\u00e7\u00e3o Privada": null, "Outros Funda\u00e7\u00e3o Privada": null, "Partido Pol\u00edtico": null, "Poder Executivo Estadual ou Distrito Federal": null, "Poder Executivo Federal": null, "Poder Executivo Municipal": null, "Poder Judici\u00e1rio Estadual": null, "Poder Judici\u00e1rio Federal": null, "Poder Legislativo Estadual ou Distrito Federal": null, "Poder Legislativo Federal": null, "Poder Legislativo Municipal": null, "Produtor Rural Pessoa F\u00edsica": null, "Representa\u00e7\u00e3o Diplom\u00e1tica Estrangeira": null, "Sa Aberta": null, "Sa Fechada": null, "Segurado Especial": null, "Servi\u00e7o Social Aut\u00f4nomo": null, "Soc Empresarial Nome Coletivo a partir RAIS 2008": null, "Sociedade Capital Ind\u00fastria": null, "Sociedade Comandita por A\u00e7\u00f5es": null, "Sociedade Comandita Simples": null, "Sociedade em Conta de Participa\u00e7\u00e3o": null, "Sociedade Empresarial Nome Coletivo": null, "Sociedade Mista": null, "Sociedade Qt Ltda": null, "Sociedade Simples Comandita Simples": null, "Sociedade Simples Ltda": null, "Sociedade Simples Nome Coletivo": null, "Sociedade Simples Pura": null, "Sociedade Unipessoal de Advocacia": null, "\u00d3rg\u00e3o Aut\u00f4nomo Municipal": null, "\u00d3rg\u00e3o de Dire\u00e7\u00e3o Local de Partido Pol\u00edtico": null, "\u00d3rg\u00e3o de Dire\u00e7\u00e3o Nacional de Partido Pol\u00edtico": null, "\u00d3rg\u00e3o de Dire\u00e7\u00e3o Regional de Partido Pol\u00edtico": null, "\u00d3rg\u00e3o P\u00fablico Aut\u00f4n Estad ou Distrito Federa": null, "\u00d3rg\u00e3o P\u00fablico Aut\u00f4nomo Federal": null}, "Tamanho qtd de empregados": {"T1 - Nenhum Empregado": null, "T10 - 1000 ou mais": null, "T2 - 01 a 04": null, "T3 - 05 a 09": null, "T4 - 10 a 19": null, "T5 - 20 a 49": null, "T6 - 50 a 99": null, "T7 - 100 a 249": null, "T8 - 250 a 499": null, "T9 - 500 a 999": null}, "Total": null}, "Sem V\u00ednculos Ativos": null, "Total": null}, "N\u00famero de V\u00ednculos Empregat\u00edcios": {"Ativos": {"CNAE 2 0 Se\u00e7\u00e3o": {"01 Agricultura Pecu\u00e1ria Prod fl Pesca Aq\u00fcicultura": null, "02 Ind\u00fastrias extrativas": null, "03 Ind\u00fastrias de transforma\u00e7\u00e3o": null, "04 Eletricidade e G\u00e1s": null, "05 \u00c1gua esgoto ativ gest\u00e3o res\u00edd descontamina\u00e7\u00e3o": null, "06 Constru\u00e7\u00e3o": null, "07 Com\u00e9rcio repara\u00e7\u00e3o ve\u00edc automotor e motocic ": null, "08 Transporte armazenagem e correio": null, "09 Alojamento e alimenta\u00e7\u00e3o": null, "10 Informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o": null, "11 Ativ financ  de seguros e serv relacionados": null, "12 Atividades imobili\u00e1rias": null, "13 Ativ profissionais cient\u00edficas e t\u00e9cnicas": null, "14 Ativ adm e servi\u00e7os complementares": null, "15 Adm p\u00fablica defesa e seguridade social": null, "16 Educa\u00e7\u00e3o": null, "17 Sa\u00fade humana e servi\u00e7os sociais": null, "18 Artes cultura esporte e recrea\u00e7\u00e3o": null, "19 Outras atividades de servi\u00e7os": null, "20 Servi\u00e7os dom\u00e9sticos": null, "21 Org internac e outras inst extraterritoriais": null}, "Escolaridade": {"Analfabeto": null, "At\u00e9 5\u00aa Incompleto": null, "com 5\u00aa Completo Fundamental": null, "de 6\u00aa a 9\u00aa Fundamental": null, "Fundamental Completo": null, "M\u00e9dio  Incompleto": null, "M\u00e9dio Completo": null, "Superior  Incompleto": null, "Superior Completo": null}, "Faixa Et\u00e1ria": {"de 10 a 14 anos": null, "de 15 a 17 anos": null, "de 18 a 24 anos": null, "de 25 a 29 anos": null, "de 30 a 39 anos": null, "de 40 a 49 anos": null, "de 50 a 64 anos": null, "de 65 anos ou mais": null, "n\u00e3o classificado": null}, "Natureza Jur\u00eddica": {"Associa\u00e7\u00e3o P\u00fablica": null, "Associa\u00e7\u00e3oCondom\u00ednio Igreja Entidade Classista": null, "Autarquia Estadual ou Distrito Federal": null, "Autarquia Federal": null, "Autarquia Municipal": null, "Candidato Cargo Pol\u00edtico Eletivo": null, "Cart\u00f3rio": null, "Comiss\u00e3o Concilia\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via": null, "Comiss\u00e3o Polinacional": null, "Condom\u00ednio Edif\u00edcios": null, "Constru\u00e7\u00e3o Civil Pessoa F\u00edsica": null, "Cons\u00f3rcio de Empregadores": null, "Cons\u00f3rcio Empresas": null, "Cons\u00f3rcio Simples": null, "Contribuinte Individual 07 - At\u00e9 Rais2007": null, "Contribuinte IndividualRural - a Partir Rais2008": null, "Cooperativa": null, "Demais Condom\u00ednios": null, "Empresa Binacional": null, "Empresa Domiciliada no Exterior": null, "Empresa Indiv de Resp Ltda De Natur Empres\u00e1ria": null, "Empresa Indiv de Resp Ltda De Natur Simples": null, "Empresa Individual Imobili\u00e1ria": null, "Empresa P\u00fablica": null, "Entidade Media\u00e7\u00e3o e Arbitragem": null, "Entidade Social - a Partir Rais2008": null, "Entidade Social 07 - At\u00e9 Rais2007": null, "Filial Empr Binacional Argentino-Brasileira": null, "Filial Sucursal ou Ag de Emprego Sediada Exterior": null, "Firma Mercantil Individual": null, "Fund P\u00fablica de Direito Privado Estadual ou do DF": null, "Funda\u00e7\u00e3o Domiciliada no Exterior": null, "Funda\u00e7\u00e3o Estadual ou Distrito Federal": null, "Funda\u00e7\u00e3o Federal": null, "Funda\u00e7\u00e3o Municipal": null, "Funda\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Direito Privado Municipal": null, "Fundo Investimento": null, "Fundo Privado": null, "Fundo P\u00fablico": null, "Grupo Sociedade": null, "Leiloeiro": null, "Munic\u00edpio": null, "Organiza\u00e7\u00e3o Internacional": null, "Organiza\u00e7\u00e3o Religiosa": null, "Organiza\u00e7\u00e3o Social OS": null, "Org\u00e3o de Dire\u00e7\u00e3o Local de Partido Pol\u00edtico": null, "Org\u00e3o de Dire\u00e7\u00e3o Nacional de Partido Pol\u00edtico": null, "Org\u00e3o de Dire\u00e7\u00e3o Regional de Partido Pol\u00edtico": null, "Outras Institui\u00e7\u00f5es Extraterritoriais": null, "Outras Organiza\u00e7\u00f5es - Associa\u00e7\u00e3o Privada": null, "Outros Funda\u00e7\u00e3o Privada": null, "Partido Pol\u00edtico": null, "Poder Executivo Estadual ou Distrito Federal": null, "Poder Executivo Federal": null, "Poder Executivo Municipal": null, "Poder Judici\u00e1rio Estadual": null, "Poder Judici\u00e1rio Federal": null, "Poder Legislativo Estadual ou Distrito Federal": null, "Poder Legislativo Federal": null, "Poder Legislativo Municipal": null, "Produtor Rural Pessoa F\u00edsica": null, "Representa\u00e7\u00e3o Diplom\u00e1tica Estrangeira": null, "Sa Aberta": null, "Sa Fechada": null, "Servi\u00e7o Social Aut\u00f4nomo": null, "Soc Empresarial Nome Coletivo a partir RAIS 2008": null, "Sociedade Capital Ind\u00fastria": null, "Sociedade Comandita por A\u00e7\u00f5es": null, "Sociedade Comandita Simples": null, "Sociedade em Conta de Participa\u00e7\u00e3o": null, "Sociedade Empresarial Nome Coletivo-p\u00f3s RAiS 2008": null, "Sociedade Mista": null, "Sociedade Qt Ltda": null, "Sociedade Simples Comandita Simples": null, "Sociedade Simples Ltda": null, "Sociedade Simples Nome Coletivo": null, "Sociedade Simples Pura": null, "Sociedade Unipessoal de Advocacia": null, "\u00d3rg\u00e3o Aut\u00f4nomo Municipal": null, "\u00d3rg\u00e3o P\u00fablico Aut\u00f4n Estad ou Distrito Federa": null, "\u00d3rg\u00e3o P\u00fablico Aut\u00f4nomo Federal": null}, "Remunera\u00e7\u00e3o M\u00e9dia em sal\u00e1rios m\u00ednimos": {"C1 At\u00e9 0 50": null, "C10 10 01 a 15 00": null, "C11 15 01 a 20 00": null, "C12 mais de 20 00": null, "C2 0 51 a 1 00": null, "C3 1 01 a 1 50": null, "C4 1 51 a 2 00": null, "C5 2 01 a 3 00": null, "C6 3 01 a 4 00": null, "C7 4 01 a 5 00": null, "C8 5 01 a 7 00": null, "C9 7 01 a 10 00": null, "n\u00e3o classificado": null}, "Sexo": {"Feminino": null, "Masculino": null}, "Tamanho qtd de empregados": {"T1 - 1 a 4": null, "T2 - 5 a 9": null, "T3 - 10 a 19": null, "T4 - 20 a 49": null, "T5 - 50 a 99": null, "T6 - 100 a 249": null, "T7 - 250 a 499": null, "T8 - 500 a 999": null, "T9 - 1000 ou mais": null}, "Total": null}, "N\u00e3o ativos": null, "Total": null}}, "Energia El\u00e9trica": {"Consumo": {"Comercial": null, "Industrial": null, "Outros": null, "Residencial": null, "Rural": null, "Setor P\u00fablico": null, "Total": null}, "Distribuidora": null, "N\u00famero de Consumidores": {"Comercial": null, "Industrial": null, "Outros": null, "Residencial": null, "Rural": null, "Setor P\u00fablico": null, "Total": null}}, "Extra\u00e7\u00e3o Vegetal": {"Carv\u00e3o Vegetal": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Erva Mate Cancheada": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Lenha": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Madeira em Tora": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Palmito": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Pinheiro Brasileiro": {"Madeira em Tora": {"Quantidade Produzida": null}, "N\u00f3 de Pinho": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "\u00c1rvores Abatidas": {"Quantidade Produzida": null}}, "Pinh\u00e3o": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}}, "Finan\u00e7as P\u00fablicas": {"Despesas Realizadas": {"Correntes": null, "De Capital": null, "Total": null}, "Tributos Estaduais": {"Arrecada\u00e7\u00e3o Total": null, "ICMS": null, "IPVA": null, "ITCD": null}, "Tributos Federais": {"IPI": null, "IRPJ": null, "Receita Previdenci\u00e1ria": null, "Total das Receitas": null}}, "Idese Rev 2013": {"Bloco Educa\u00e7\u00e3o": {"Ensino Fundamental": {"Anos Finais EF": {"\u00cdndice": null}, "Anos Iniciais EF": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "Ensino M\u00e9dio": {"\u00cdndice": null}, "Escolaridade Adulta": {"\u00cdndice": null}, "Pr\u00e9 Escola": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "Bloco Renda": {"Apropria\u00e7\u00e3o da Renda": {"\u00cdndice": null}, "Gera\u00e7\u00e3o da Renda": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "Bloco Sa\u00fade": {"Condi\u00e7\u00f5es Gerais de Sa\u00fade": {"Mortes por Causas Evit\u00e1veis": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null, "\u00d3bitos por Causas Mal Definidas": {"\u00cdndice": null}}, "Longevidade": {"\u00cdndice": null}, "Sa\u00fade Materno Infantil": {"Consultas Pr\u00e9 Natal": {"\u00cdndice": null}, "Mortalidade de Menores de 5 anos": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "Idese": null}, "Idese Rev 2020": {"Bloco Educa\u00e7\u00e3o": {"Ensino Fundamental": {"Anos Finais EF": {"\u00cdndice": null}, "Anos Iniciais EF": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "Ensino M\u00e9dio": {"\u00cdndice": null}, "Escolaridade Adulta": {"\u00cdndice": null}, "Pr\u00e9 Escola": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "Bloco Renda": {"Apropria\u00e7\u00e3o da Renda": {"\u00cdndice": null}, "Gera\u00e7\u00e3o da Renda": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "Bloco Sa\u00fade": {"Condi\u00e7\u00f5es Gerais de Sa\u00fade": {"Mortes por Causas Evit\u00e1veis": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null, "\u00d3bitos por Causas Mal Definidas": {"\u00cdndice": null}}, "Longevidade": {"\u00cdndice": null}, "Sa\u00fade Materno Infantil": {"Consultas Pr\u00e9 Natal": {"\u00cdndice": null}, "Mortalidade de Menores de 5 anos": {"\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "\u00cdndice": null}, "Idese": null}, "Institui\u00e7\u00f5es Financeiras": {"Movimenta\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias": {"Dep\u00f3sitos a Prazo": null, "Dep\u00f3sitos \u00e0 Vista do Governo": null, "Dep\u00f3sitos \u00e0 Vista Privado": null, "Obriga\u00e7\u00f5es por Recebimentos": null, "Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito": null, "Poupan\u00e7a": null}, "N\u00famero de Depend\u00eancias": {"Bancos Comerciais": null, "Caixa Econ\u00f4mica Federal": null}, "N\u00famero de Sedes": {"Cooperativas de Cr\u00e9dito": null}}, "Justi\u00e7a": {"Capacidade do Estabelecimento Penal": null, "Efetivo Carcer\u00e1rio": null}, "Pecu\u00e1ria": {"Efetivo dos Rebanhos": {"Asininos": null, "Bovinos": null, "Bubalinos": null, "Caprinos": null, "Codornas": null, "Coelhos": null, "Eq\u00fcinos": null, "Galinhas": null, "Galos Frangas Frangos e Pintos": null, "Muares": null, "Ovinos": null, "Su\u00ednos": null}, "Produ\u00e7\u00e3o de Origem Animal": {"Casulos do Bicho da Seda": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Leite": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "L\u00e3": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Mel de Abelha": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Ovinos Tosquiados": null, "Ovos de Codorna": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Ovos de Galinha": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Vacas Ordenhadas": null}}, "Representa\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica": {"N\u00famero de Eleitores Analfabetos": null, "N\u00famero de Eleitores Femininos": null, "N\u00famero de Eleitores Masculinos": null, "N\u00famero de Eleitores Menores": null, "N\u00famero Total de Eleitores": null}, "Sa\u00fade": {"Interna\u00e7\u00f5es Hospitalares": {"Dias de Perman\u00eancia por Ano": null, "N\u00famero de Interna\u00e7\u00f5es por Ano": null, "Taxa de Mortalidade por Ano": null, "\u00d3bitos por Ano": null}, "N\u00famero de Hospitais": null, "N\u00famero de Leitos Hospitalares": {"Leitos Complementares": null, "Leitos de Interna\u00e7\u00e3o": null, "Total": null}}, "Seguran\u00e7a": {"Indicadores Criminais": {"Delitos Relacionados \u00e0 Armas e Muni\u00e7\u00f5es": null, "Delitos Relacionados \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o": null, "Entorpecentes - Posse": null, "Entorpecentes - Tr\u00e1fico": null, "Estelionato": null, "Extors\u00e3o Mediante Sequestro": null, "Extors\u00e3o": null, "Furto de Ve\u00edculo": null, "Furtos": null, "Homic\u00eddio Doloso": null, "Latroc\u00ednio": null, "Roubo de Ve\u00edculo": null, "Roubos": null}, "Viol\u00eancia Contra a Mulher": {"Amea\u00e7a": null, "Estupro": null, "Feminic\u00eddio Consumado": null, "Feminic\u00eddio Tentado": null, "Les\u00e3o Corporal": null}}, "Silvicultura": {"Ac\u00e1cia Negra [casca]": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Carv\u00e3o Vegetal": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Eucalipto [folha]": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Lenha": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Madeira em Tora": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}, "Resina": {"Quantidade Produzida": null, "Valor da Produ\u00e7\u00e3o": null}}, "Transportes": {"Aeroclubes": {"Dimens\u00f5es da Pista": {"Comprimento": null, "Largura": null}, "Dist\u00e2ncia at\u00e9 a Cidade": null, "Piso da Pista": null}, "Aeroportos": {"Dimens\u00f5es da Pista": {"Comprimento": null, "Largura": null}, "Dist\u00e2ncia at\u00e9 a Cidade": null, "Piso da Pista": null}, "Bases A\u00e9reas": {"Dimens\u00f5es da Pista": {"Comprimento": null, "Largura": null}, "Dist\u00e2ncia at\u00e9 a Cidade": null, "Piso da Pista": null}, "N\u00famero de Acidentes Fatais": {"Total": null, "Via Estadual": null, "Via Federal": null, "Via Municipal": null}, "N\u00famero de Ve\u00edculos Registrados": {"Por Esp\u00e9cie": {"Carga": null, "Outros": null, "Passageiro": null}, "Por Tipo de Combust\u00edvel": {"Diesel": null, "Gasolina": null, "Outros": null, "\u00c1lcool e Gasolina Flex": null, "\u00c1lcool": null}, "Total": null}, "N\u00famero de V\u00edtimas Fatais": {"Total": null, "Via Estadual": null, "Via Federal": null, "Via Municipal": null}}}